亨休說，漁民喜歡它們是因為蠕蟲像憤怒的蛇一樣蠕動和鞭打，從而引誘魚類。入侵性跳蟲破壞美國土壤並威脅森林| Megan Sever | 2020年9月29日|科學新聞
最近在Facebook上發佈的一篇帖子獲得了1500多條支持他的憤怒評論。退伍軍人，戰爭英雄，被告，巨魔，傑里米·施瓦茨和佩拉·特雷維索於2020年9月29日出版
我不需要憤怒的實驗室主任給我發電子郵件說離心機壞了。你能留點冷披薩嗎|扎克·維斯納·格羅斯| 2020年9月25日|第五屆第三十八屆
當我們在屏幕上看到圖像時，我們會感覺到憤怒的臉比中性的臉更持久，蜘蛛比蝴蝶更持久，紅色比藍色更持久。大腦彈性時間感的原因揭示| Jordana Cepelewicz | 2020年9月24日| Quanta雜誌
雖然法庭文件中沒有暗示韋尼格知道這一陰謀，但檢察官說，他憤怒的電子郵件和短信引發了這一陰謀，而這些郵件和短信在政府所闡述的故事中起著核心作用。四名前eBay員工承認網絡跟蹤陰謀罪名| Verne Kopytoff | 2020年9月23日|財富
借用一個古老的右翼觀點，不管我們做什麼，這些人都會生氣。哈利·希勒論諷刺的危險事業|勞埃德·格羅夫| 2015年1月8日|每日野獸
沙漠高爾夫是憤怒的小鳥昇華為其最純粹的本質。《沙漠高爾夫》是現代藝術中的“憤怒的小鳥”| Alec Kubas Meyer | 2015年1月2日| DAILY BEAST
但自從那次人氣爆發以來，《憤怒的小鳥》就變得無所不包了。《沙漠高爾夫》是現代藝術中的“憤怒的小鳥”| Alec Kubas Meyer | 2015年1月2日| DAILY BEAST
就這樣，憤怒的小鳥並沒有變成什麼樣子，而是它是如何開始的。《沙漠高爾夫》是現代藝術中的“憤怒的小鳥”| Alec Kubas Meyer | 2015年1月2日| DAILY BEAST
憤怒的小鳥在最簡單的情況下也是如此，儘管你想看著事物崩潰和爆炸。《沙漠高爾夫》是現代藝術中的“憤怒的小鳥”| Alec Kubas Meyer | 2015年1月2日| DAILY BEAST
我是一個平易近人的老異教徒，我一點也不生你的氣，你這個有趣的，最崇高的小冠軍。上帝與我的鄰居羅伯特·布拉奇福德
伊莎貝爾把頭抬得更高，憤怒的鮮血撲面而來，使她很惱火。祖先|格特魯德·阿瑟頓
除了咕噥著咒罵，命令他閉嘴，憤怒地拽著他綁著的胳膊，他沒有得到任何回答。紅色的一年|路易斯·特蕾西
吸菸，憤怒和憤怒的國王抗議，使我們的舉止像迪耶普的魚妻子一樣粗魯。菸葉它的歷史、品種、文化、製造和商業——E.R.比林斯。
當那人的手變壞的時候，雅威很生氣，詛咒他和他的後裔數千年。上帝與我的鄰居羅伯特·布拉奇福德